撳錢 撳錢 撳錢 撳錢 撳錢

出糧撳錢是常識

九月二號 齊罷課

啱啱㩒左美金
之前換落仲未㩒哂

你 地 今 日 㩒 左 美 金 未

pish

上